{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_052624",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-03-31",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "광덕사(천안)"
    },
    "text": "新羅善徳女王時に磁場律師が創建した広徳寺は興徳王時代に晋山画像が再建した寺院である。広徳寺は牙山市と天安市の境界をなした広徳山(クァンドクサン)と泰華山の間に位置している。ここは泰華山広徳寺とで第一線員に区分されており、静かな雰囲気が感じられる。過去の世祖がここを訪問して持病を修復したエピソードで有名、壬辰倭乱前までは忠清、京畿地域で最も大きなお寺に選ばれた。しかし、文禄・慶長の役の時、建物の大半が燃えてしまって新たに建てられたものがほとんどだ。大雄殿に入るボファルの前には長い間、クルミの木が育っており、ここがクルミの本籍地であることを知ることができる。広徳寺は清潔に整備されており、散歩路の横には円、法頂和尚の随筆を引用した立て札がいる。",
    "QA": [
        {
            "question": "広徳寺は誰によって創建されましたか？",
            "answer": "広徳寺は磁場律師によって創建されました。"
        },
        {
            "question": "広徳寺はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "広徳寺は牙山市と天安市の境界に位置しています。"
        },
        {
            "question": "広徳寺は何のために再建されましたか？",
            "answer": "広徳寺は晋山画像を再建するために再建されました。"
        },
        {
            "question": "どのようなエピソードで広徳寺が有名ですか？",
            "answer": "広徳寺は過去の世祖が訪問して持病を修復したエピソードで有名です。"
        },
        {
            "question": "広徳寺はどのような出来事の影響で一部が再建されましたか？",
            "answer": "文禄・慶長の役の時に広徳寺の建物の大半が燃えてしまい、再建されました。"
        },
        {
            "question": "広徳寺はどの地域で最も大きなお寺に選ばれましたか？",
            "answer": "広徳寺は壬辰倭乱前までは忠清、京畿地域で最も大きなお寺に選ばれました。"
        },
        {
            "question": "広徳寺の周りはどのような雰囲気がありますか？",
            "answer": "広徳寺の周りは静かな雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "広徳寺には何が育っていますか？",
            "answer": "広徳寺には長い間、クルミの木が育っていました。"
        },
        {
            "question": "広徳寺はどのように整備されていますか？",
            "answer": "広徳寺は清潔に整備されています。"
        },
        {
            "question": "広徳寺の散歩路には何がありますか？",
            "answer": "広徳寺の散歩路の横には円、法頂和尚の随筆を引用した立て札があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 341
    }
}